旺角行人專用區 8月4日 壽終正寢

恭喜

路政D牌、好似好多部門要整嘢

包括安排刊登憲報、移除相關交通標誌及調校交通燈等，以期於本年8月4日落實終止旺角西洋菜南街行人專用區。

好波

留名8月3號啲人係哂ig Facebook 打卡話好懷念

最後一日條街實塞滿人唔知做乜鳩

雜睇回憶

少左出旺角都覺得高興 大媽歌大媽舞堅難聽堅嘔心

正 成班支那畜屈埋一齊

😦
🍃

On9
香港人集體回憶係條街有位行 無人拖喼 全街人講廣東話

行人專用區？污染香港 執柒咗佢啦

8月3號係星期五黎
唔比唱歌

快d叫班支那人轉場去中環、銅羅灣唱歌跳舞啦。

等班高尚既港島人感受下

早就要執柒左佢啦
成班大媽唱歌又鬥大聲又難聽
仲有成班廢老圍住係度昅野

其實點解會最後得返啲大媽 曾幾何時唔係都有啲後生busking

2013 - 2014 主要係後生busking

2015 打後就旺角廢老團開始駐場
咁廢老生活左50 60年，筆退休金勁就自然財力勁過後生buskers，就個個買超大聲音響，結果當然唔夠佢地嘈而敗走尖沙咀

遲下啲廢老去晒尖沙嘴碼頭

狂賀

根本有心要打散d 大媽 分分鐘 搬去你樓下唱